香港已經行緊恐怖主義管治, 和理非應檢討抗爭方式仲有冇撚用?

國安法容許秘密拘捕, 酷刑偵訊, 秘密處決, 客觀嚟講呢d已經係恐怖主義.

和理非用愛與包容, 感動對方可憐你, 呢種方式, 老實講, 完全冇撚用㗎!

無用 所以選擇妥協

勇武要坐監 不了

食黃店啦唔洗比人拉又地下抗爭

對政府嚟講, 你哋係恐怖主義暴徒,曱甴, 佢哋用恐怖主義對付返你, 係無可厚非!

個問題係你哋唔用恐怖主義, 而係和理非, 要人哋體諒你, 可憐你, 遷就你, 含撚啦!

blocked

你唔煩我都覺得煩, 啲黑狗見你哋咁戇鳩, 唔知點講好.

只有恐怖主義先可以對付恐怖主義

等睇班廢物屈毛

呢一句已經可以證明你係5毛
blocked

出現了

又要改名帶風向啦人地